隧道比港鐵更high class

達官貴人都係坐benz, rolls Royce過隧道
窮人先至折墮到搭港鐵
唉

push

地鐵唔通路面自然唔通，唔記得個日港鐵全線跪低？

有車的車手可以去隧道遊車河，無車的坐地鐵，每個人都有自已的交通方式

啱啊，提供多一種idea